\section{Famille Spencer \index[noms]{Spencer, Charles Robert} / Baring \index[noms]{Baring, Margaret}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I396_I397}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles Robert Spencer \index[noms]{Spencer, Charles Robert}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1857}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Frederick Spencer \index[noms]{Spencer, Frederick} \textit{[1798 - 1857]} et de Adelaide Horatia Elizabeth Seymour \index[noms]{Seymour, Adelaide Horatia Elizabeth} \textit{[1825 - 1877]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Frederick Spencer \index[noms]{Spencer, Frederick} \textit{[1798]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1857}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Sa m\`{e}re, Adelaide Horatia Elizabeth Seymour \index[noms]{Seymour, Adelaide Horatia Elizabeth} \textit{[1825]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1877}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 20 ans.
Son \'{e}pouse, Margaret Baring \index[noms]{Baring, Margaret} \textit{[1868]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1906}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 49 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1922}, \`{a} l'\^{a}ge de 65 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margaret Baring \index[noms]{Baring, Margaret}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1868}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Edward Charles Baring \index[noms]{Baring, Edward Charles} \textit{[1828 - 1897]} et de Louisa Emily Charlotte Bulteel \index[noms]{Bulteel, Louisa Emily Charlotte} \textit{[1839 - 1892]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Louisa Emily Charlotte Bulteel \index[noms]{Bulteel, Louisa Emily Charlotte} \textit{[1839]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1892}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 24 ans.
Son p\`{e}re, Edward Charles Baring \index[noms]{Baring, Edward Charles} \textit{[1828]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1897}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 29 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1906}, \`{a} l'\^{a}ge de 38 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I396_I397.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : Delia Peel  \index[noms]{, Delia Peel} \textit{[1889 \footnote{.} - 1981 \footnote{.}]}, Albert Edward John Spencer \index[noms]{Spencer, Albert Edward John} \textit{[1892 \footnote{.} - 1975 \footnote{.}]} et Lavinia Annaly  \index[noms]{, Lavinia Annaly} \textit{[1899 \footnote{.} - 1955 \footnote{.}]}.
\clearpage
